利記和波既 抽一位五百

絕不走數

Lm

和到先算啦，和波我派5000𠻹呀

呢位曼聯手足好串下
睇少我地利迷？

Lm 唔撚好走數呀

lm

抽乜都要

慳返筆錢追waiwai好過啦

加多一百脾你

扣你一百

我派5001

Lmlm

留名

算鳩數啦
每個月比你走幾次數

今之開埋excel抽

派條撚咩
去隔離斷腳po派好過啦